點解啲中學雞ig咁撚多followers?

部分人好好j畀人放過上jdaily之類就話多followers
班大專界出名嘅人多social都明白
但總有班你講唔出名嘅中學雞閒閒地10幾k followers
究竟點解呢？

淘寶

屌你老母

唔得 幫手整正評 唔可以淨係自己要洗眼

例如呢個
Btw, 好似係ptgf黎

淘寶有得買賺

讚 follow都有得買

咪係 全部買返嚟架咋屌

好多shop亂follow人當宣傳架嘛

1蚊買like

有一個中學師妹ig有成8k follower一開始都唔知點解
之後有一次係d交友app見到佢
話要follow左佢ig先會傾計

唧係你聊過佢喇

好撚抵喎
得閒買返一二百萬玩下

其實好多時follow ig shop之後就會有一大堆followers

同佢交咗友未？

我都成日諗佢地係咪全校人互follow
個網絡可以好大

名校人嘅做法？

正常人幾百幾十 過千已經係喺某啲圈子有小小名氣

我正係加識 仲要有過交情
例如以前fd過只係依家少聯絡
所以得百幾二百人 當中85%係中學同學

人地明顯有錢女啦 想借刀都唔好咁明顯

40人
有3百幾張相

實有人講cilla fung
不過一啲都唔正

得一百二十幾

乜撚野係IG

全部都係ig shop

岩岩放監？

智能雞

買返黎

同問
Po張無聊相都百鳩二百個like

外賣自取apps

中間張相 自認係雞

18k

拉落去loop左陣

都幾多假acc (低質平價follower)

貴價d既就唔知買左幾多啦

見到好多差唔多樣既中學雞都過1k followers
心諗

呢啲mk妹出埋啲廢po都幾百個like

我有個假ac係專用黎follow呢啲女 唔想用正ac follow 純粹係做個紀錄 mark低見過邊啲女

邊d係人為假 邊班係僵屍follow acc 好易分者

全部1個pattern

好酸 多人follow就話人買followers

只要你acc 唔較private 就好多人會無啦啦加你，like 你既相

之前唔較private 成日好多大陸妹無啦啦like同留言tag人地個名 唔知做乜柒 但班大陸妹又唔差，大波長腿又唔似空殼acc

次次都話買，
用腦諗下先啦

其實好易有咁多人follow 樓主你係咪無人follow炸

樓主表示雖然班中學雞咁多followers
但都過千㗎
利申無淘followers

通常都係雞

呢家Ig大把低質女多人like /follow
之前果班靚既反而無人like

其實有個App可以免費拎like/followers
見fd玩過

ig大把中學雞係咁
sharonnnn__
tofuyiuuuu
hyei.61
puuiki

大把ig shop 加你啦
利申較左private，之前唔教private 果時一晚多4-50個follower

呢樣真，有d女神級唔知點解少人like,反而有d極普通就多人like,或者係買番來or人緣好

中學雞令妹仔見到自己好多followers出曬水 以為自己明星扮高逗

因為女神級多數係唔會亂咁比人Followers
讀書個時 d女神級 係佢要見過你/識你先比followers
反而中間級數個d 就會不停上網r人followers佢

agger
公開比人follow 都係雞

又例如呢d

得不到的followers是假的 好心樓主唔好咁玻璃心 我明白總有啲人係真係上網買followers 但都唔好一竹篙打一船人啦 你估個個都真係咁恨啲followers同like咩 可以用嚟撈飯食？

可以呃pr有禮物收

樓主表示好奇一問咋 唔恨followers同like

cilla_lllllla

通常like有follow人數10分1再少啲應該就唔係買返黎

Hyei.61幾靚
Btw puuiki好似grad左

百物騰貴之前3蚊1000個依家5蚊先幾10個😂😂

Cilla 開埋fans club

憑咩？

係
當年中學ig啱啱興
女神係好少followers同埋唔係成日post相
跟住啲庸姿俗粉嘅會成日r follower，係ig搵陌生人互follower 互like，仲有啲會follow人地跟住全部unfollow，整到自己好多人follow咁
佢地要經營ig好麻煩

我之前中學果時都見唔少平平無奇嘅女仔咁做

今時今日女人既虛榮感就係靠經營ig得黎

呢個真，就係ig呢樣野捧到啲女上神枱
多d follower就好似好有偶像包袱咁

上次幾個fd出街，有一個帶埋條女，佢ig好似有幾萬followers
路人望下佢，佢就以為人地係認得佢
一聽到我就同另個fd對望然後忍笑

呢啲女好多都係 (唔一定有齊以下特徵 )
- 化妝化到成隻雀咁
- 少布，有時做運動就借啲咦post sports bra相
- 最重要係 美顏effect

有啲就成日出去影相，為既就係post ig，例如去下郊區去下天台

成班attention seekers，不過又唔怪得曬佢地
都要有仔亂鳩咁follow先捧到啲女
所以依家啲女咁高竇

咁撚得閒既你地

認得出 ?真係笑出聲